[連登大Project]眾籌5700萬打造瑞典香港村

仲等緊平權嘅你同埋97後嘅你時侯到了。你選擇把自己的命運交給別國政客，還是自己掌握於手中

大家快啲入黎討論

Midsommar條村？

比你買到都要拆哂佢起過，直接買塊荒地好過啦

點解一定要拆晒佢？

無國籍都唔可以長住

連登史上最大project
有冇可能搵區議員/同等份量嘅人管數

5700萬眾籌苦主區就快出現了

捐612好過啦

得個屋苑咁大住到幾多人

如果係攬炒巴或者其他信得過既人搞 應該一日就夠數

目測住到500人

咁你諗住個「香港村」住幾多人？

現有既屋頂盡比你一百幾十間，咁有份住既理應自己出錢，無理由要其他無份既幫手出掛

當人數去到一萬幾千時，空間不足自然要將土地重新規劃，除左屋，重有道路水電排污，現有設備一定唔足夠應付咁大負荷

咁多野攪既時候同由0開始過無分別，買條現成村落咁本唔岩用，用荒地反而平d

講明先，好多人一聽拆完再起就會腦補香港d樓既設計落去，去得人地地方，當然按當地風格設計

香港logic
好多時歐洲舊屋唔比拆。

大撚把地呀，又起高樓大廈，想樓市gogogo?
買左就跌㗎啦，升咗要交稅呀。

要籌組臨時小政府搞搞佢，就業、基建、娛樂呢三樣首先諗好解決辦法。
之後要搵around幾千人集資，其實每人萬零蚊就ok。錢可以開一個私人基金會放入去。
塊地其實唔係好大，around 0.5 km2，但係我覺得幾千人係可以住到。
我覺得最重要係要同瑞典政府傾傾簽證問題，住夠幾年之後申請做國民。